政棍、鬼、分化、五毛

而家周圍都係呢D，加埋一堆真心藍絲，盲目愛國之類，真係好煩。

為左抗拒呢類難分真假、帶風向既人，我決定以後渣緊一個信念！

攬！炒！

講完。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳